IT男稱嗌黑警遭棍毆兼插贓

節錄

IT男稱嗌黑警遭棍毆兼插贓

被告趙駿賢昨在庭上指涉案警長供詞「一派胡言」。

【襲警案】

【本報訊】年輕電腦
。。。。。
索帶拘捕。至於身上證物，則是警方插贓嫁禍。

被告趙駿賢
。。。。。。
有一部無線電對講機。

上庭始首次見涉案警長

任職IT技術員的被告自辯稱，當日沒戴頭套、口罩或帽，僅身穿黑色T恤及長褲，「我屋企所有衫都係黑色」。他坐在灣仔摩利臣山道公園長凳等待女友，其間突聽到公園外傳來嘈吵聲，遂步行至公園門口，見十多名穿深色衣服人士跑來，軍裝警及持警棍的便衣警則從後一路追一路揮警棍。

被告稱當時喝止：「喂！你哋做乜打人？好停手！你哋係咪黑警？」隨即被至少兩名軍裝警員用警棍打頭及按在地上。然後他聽到有人說「做埋佢」，隨即被綁上索帶。由於警員編號「全部遮住晒」，他看不到，亦沒人提及拘捕原因。往警署途中，他曾稱頭痛手痛、頭暈作嘔，但警員不理他。

被告強調當日沒途經日善街，沒用胡椒噴霧襲擊警長A，甚至是上庭時才首次見A。他又表示沒藏有涉案證物，亦沒向警員說過「皮帶同啲嘢係人哋畀我」，認為A的供詞「一派胡言」。案件本月23日裁決。
案件編號：ESCC2523/19

法庭根本唔應該接納所有黑警口供

等睇個官點判 睇下班狗嘅口供係咪又被信納

視乎個官D財產係英美多定係中國

紅官 你話呢

IT狗學人做炸両，又無膽認係黑衣仔